got柒 始終破唔到團名唔可以有成員數目呢個魔咒

got柒
88dan
4minute

諗到再講

你又想講乜

B1a4?

12one

Twice???????

層豬playgroup畢業未。。。

韓團本身都無咩邊隊係完全體

AB6ix

本身5條友喎😅

day6[sosad又係

5+ABNEW=6

4minute唔係5條友咩

CIX

本身4個 之後加hyuna 結果又不和又剩

2ne1